有無住柴灣巴打落街睇下見唔見關二哥

岩岩係柴灣group見到新一代龍心楂住把關刀話等大家 有無人落去直播

柴灣邊度

有興趣想知 Marie Wong多d

樂軒台好似係

條友重要有兩個老婆

無wor

巴打有無入柴灣人個fb page呀

琴晚開始已經有好多人話報左警
條友拍片重教佢d得幾歲大既仔女屌哂在位咁多人花生友 癲得好緊要

有冇巴打可以現場直播

應該有人報左警睇下關二哥重係唔係道

舊相黎？marie wong 其實post左咩
有冇多啲資料

好撚癲
我本身哈哈咗個post都取消番
好驚條友揾晒啲花生友嚟劈

比人del哂post啦

我肯定花生友起碼有幾百個

管理員做乜9del post

應該驚比關二哥斬 係咁del post

柴灣巴打喺度

兩分鐘前喺樂軒臺樓下畀人拉咗

岩岩有人post見到比人拉左啦
影相條友隻手震到呢 一定比關二哥嚇親

關二哥365日著背心正！
關二哥就比人POST左上個GROUP度(關二哥被偷拍)，偷拍既內容係話關二哥係巴士下層唔收埋個BB車。
咁9估關二哥不滿被偷拍，老婆就係FB GROUP 就開POST，打D句子應該係表達不滿掛，因為我每個字睇得明但係睇唔明講乜，而留言就關二哥拍片回應，片既內容無意義，係咁爆粗，拍片教自己個女要打人因為恰老豆。
今晚叫人係樂軒台等，然後變到咁樣

重點關二哥兩位呀嫂都係group 道鬧花生友

無喇無喇，比人掃晒啲花生走